大個咗先知中學有英文老師幫你改文幾幸福

入到u啲英文垃圾到嘔都係要食自己。。

熱褲巴你咩科

好彩我個科唔太需要英文

中醫

好幸福 有人幫手執grammar
不過出黎做野英文已經唔係咁緊要了

其實中學英文老師d grammar係咪岩曬

起碼一定好過我。。

咁又唔係